黃台仰呢條死仆街害死成個本土派

棄保潛逃都做得出，搞到而士家所有本土派都要即時還柙，連保釋嘅機會都冇 就算最後打得甩都坐幾個月黑獄
所以話本土民主前線正仆街

咁多人正皮

夠唔夠你仆街阿 屌你老母三毛
最好就全世界一齊被政治謀殺，到時再冇人同你抗爭 阿 好唔撚好阿屌你老母

我三毛？我日日用自己錢反共時你仲打緊飛機咋！我仲要係用自己血汗錢！